唔明睇動畫d彈幕有咩好睇

去bilibili睇動畫又好 睇戲又好 d彈幕好阻掟

一黎殘體字 二黎量一多就遮住大半個畫面 三黎隨時比人劇透就濕鳩 乜乜前方高能注意果d

根本睇動畫開彈幕同去戲院睇戲坐隔離條友口upup成場無分別 嘈生哂

我鍾意冇彈幕睇一次 有彈幕睇一次

有時會開
堆吐嘈都幾好笑
不過睇偵探片就一定熄
實有撚樣透

咁咪唔好開彈幕

新番睇彈幕=被劇透

但mad果D又會想睇下彈幕既
而本來彈幕網既前身niconico亦唔太算係新番網

去殘體網嫌人殘體，哈哈

無彈幕寧願唔睇

niconico嗰啲好笑好多

割咩席姐
人地e家開緊地圖炮屌埋日文彈幕

想像唔到日本人仔睇電視個陣點生存

平時都唔會開
但係到某d特別位會開黎睇下
睇彈幕睇下d人反應

劇情向/有原作 = 唔開
搞笑日常萌向 = 開

agger 睇類型
劇情向開彈幕係捉蟲入屎忽
有時有d笑位/玩neta/福利鏡頭開一開 有人陪你一齊笑下呀嘛

其實彈幕好在其他人留意到你留意唔到既野

不過劇透就死全家

去nico睇片純粹為睇comment

彈幕好有大陸feel

睇彈幕係為左防止睇漏細節位

因為寂寞

我都唔明
笑片成堆2333做乜鳩

三四年前d彈幕冇依家咁差架
嗰陣時有好多好好笑嘅空耳 又有高質科普君

阿姨洗鐵路
快來搞死那激萌的蘿莉
虎紋鯊魚

係依家d小學生鍾意洗板 洗到乜都無曬 d人就無再做

好似同其他人一齊睇咁

中國網站睇動畫

仲有hxh嘅螞蟻愛咖哩

你真係同蝗國人一Q樣..
去殘體網睇動畫仲要嫌人殘體彈幕..